「勁過倫敦金」中學生如何輕鬆月搵七皮

簡單黎講。就係路德會協同中學莊同學偽造文書，與幾位盟友一起呃/借「家長」錢，分別用以下原因：
-被捕
-因為家庭原因，要出去合租
-冇錢食飯
-買gear
-冇錢參加遊學團

陸陸續續都呃/借左七皮嘢，賺得仲多過連登仔。

Reference：
路德會協同中學莊同學涉嫌偽造文書呃咗家長幾萬蚊

上樓新方法！ 路德會協同中學5A班莊同學 成功係手足身上呃到嗰首期返嚟

［要推上熱門！！]路德會協同中學5A班莊同學呃家長幾皮以上去旅行2

唔知有冇人可以話俾我知點樣搵到莊生？學校未覆課，我真係好想拜佢為師。

尋找莊生！

莊生

莊生好野！！

推到莊生開班教學

好似莊生咁嘅奇才，世間少有
有冇人可以俾莊生聯繫方式我

呢d發財post得我自己睇到

Push

莊生搵夠啦 俾人賺下啦

唔好小睇莊生
出面有傳聞話佢背後集團式運作
唔知有冇機會join

莊浩軒?

英俊嘅外表，精靈嘅雙眼，就好似黑夜中嘅螢火蟲。最緊要都係月搵七皮。

推

求幫推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

你叫我幫推
你自己就唔幫我推

Sor㩒錯 推返

我都有跟進呢單野 火滾到我

有冇咩進展

已成定局啦 成個詐騙集團黎 所有人同野都係假 一定要煲大佢

有冇辦法制裁佢？

唯有公審 但到而家都冇佢啲同學報串 冇地址之類好難接佢

唔通呢間中學d人咁垃圾
一個黃都冇？

推呀

推 真係好撚仆街

莊同學呃鳩手足
要還架

推啊

冇地址點還啊大佬

唔信冇人識佢篤佢灰

獅鳥佢， 如果件事係真嘅話!

我睇晒幾個post
暫時好似都未有wor
係唔係要我尋人啟事

忽然行山同無公德心係兩樣嘢嚟

所以咪繼續推到有囉

咁推多幾下先

貼張大頭相俾大家睇下佢真面目先啦

莊同學好型 好識賺錢

出D暗花大把人爆料啦

推到佢收皮

幫推，周圍呃死全家

各位手足記住唔好就咁放過佢，否則等同助長呃錢成風

幫手推

狙擊莊生！！！！

叻仔自問中學都無呢個頭腦！證明莊生係食呢行飯！

唔係講笑
莊生做黑警都應該撈得掂

冇錢去遊學團都問家長拎錢？

聽聞係借咋
呢d長期作戰 互相建立左信任度
咪開始利用家長同情心再下一步借錢
簡直就係人間奇才

莊生今鋪出哂名啦

終於有另一個post上熱門

莊生，你放心。
我知道你都有睇連登，黎緊連登長期都會有你嘅post，直到我係茫茫人海中搵到你

今個post 清楚好多

17歲嘅時候你做緊咩？
人地莊生已經搵到第一桶金

恭喜 人仔細細 成為明日之星

夠膽得罪連登仔犀利

負評係由莊同學同佢啲fd子俾嘅？

真係好聰明 八達通編號當銀行卡

笑撚到我仆街

名成利就，又出名又有錢搵

push

幫佢出名

老鼠屎 shit

莊生，我有好多口罩，如果你願意讓我拜師，我可以俾兩盒口罩做學費。

拉

收皮啦
幣少秒

其實路德會協同中學有兩間 係講緊九龍嗰間定北角

幣少可以叫幣叔啦
我地莊少先係第一

九龍果間form5
巴打有識人？

有無多d條柒頭嘅相

呢啲真係發國難財啦

推到有呢條柒頭相

推到有相

唔好咁冇人性啦 千祈唔好逼死佢啊 如果唔係點撚樣還錢啊

Jed thx

屌你老母臭化閪
呢啲打靶仔比人貼街招都係基本啦

以為係財經台嗰位學生股神

留名學野

條撚樣仲未俾人起到咩
5a班無人上lihkg?

睇黎大家都係跟莊生搵食

推
想搵佢點樣食人血饅頭食得咁安樂
明明有好多巴打死慳死抵咁買gear
仲要諗住其他真係有需要既巴打可以拎多啲既時候
呢啲撚樣一個唔該就拎曬去

頭腦唔簡單

諗吓有幾多手足因為佢無得食飯？

其實係咪狗仔嚟

等3月開學去接佢放學跟佢學下嘢

想多d人認識莊生，佢真係好勁

唔好意思🙏🙏借一借個位
知唔知道點解以加一定要幫襯黃店！

我都正有此意
想拎到莊生親筆簽名

多謝幫開po
我個個推唔起
推到佢跪低認錯同嘔返晒先最起碼，嘔唔返就欠債還錢啦

莊生：唔好搞到我咁出名啦到時幣少要向我請教同tbb嚟採訪我就唔好啦～我憑我本事呃返嚟嘅錢點解要還俾你，錢我就冇㗎啦！陰司紙大把你要唔要呀

唔知莊生會唔會請保安保護佢。
佢咁靚仔 又有頭腦 出面一定會有好多瘋狂fans狙擊。
我好擔心佢。

推，呃人正仆街

佢間中學知道未

正仆街

G持，莊生咁勁抵佢紅

有冇啲真係可以搞到佢現實生活一鑊金方法 呢啲本身敢呃呃氹氹嘅仆街 你喺連登講佢驚鳩你咩 如果佢厚面皮嘅話 真係等風聲冇咁緊 再出嚟 反正錢已呃 淨係靠把口 已經有幾皮袋

莊生又有熱門post講你喇

知道又點？
莊生嘅能力係與生俱來，間學校可以奈何得到佢咩？

唯有等學校覆課，親身去搵佢

要追擊埋幫佢洗白果啲共犯

同學仔想有人接放學姐 早講嘛

有人接放學咁好

Pushhh

光復中學

一號

遲左就冇辦法做佢徒弟
我要做大弟子

推推

要犬決呢啲賤人
難為坐緊監既手足

依班畜牲同狗一樣賤

莊生：點解仲有咁多人拜師嘅 我真係咁受歡迎咩

咁撚顛

我有個問題 睇返張通告 校長叫招康明 佛教大雄中學嘅校長黎喎 唔係好對路咁 路德會協同嗰個性梁的

姓

如果係嘅話莊生咪仆街！唔得我要係佢坐監前得到佢傳承！你哋唔好同我爭

係咪改咗ig名

孖展股神自己搵血汗錢呢條仆街呃人血汗錢

唔好同我爭啊屌你老味

藍屍定狗

好撚仆街 分分鐘有等錢洗嘅手足會因為咁冇左家長Support

咁又係，你叫我借完學費再借孖展all in我都唔敢

一係你做大師兄我做二師兄啦，之後幫莊生個名揚威全球諗起都興奮

就我所知，已經有兩個家長grp決定取消資助新仔女

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

你哋估莊生同佢啲好朋友會唔會之後一直唔返學呀啦？之後轉去其他地方讀

其實如果屋企人幫你交學費 你再借Loan 咁loan 係咪讀完書還？

一句講晒：「回水！」

結論：樓主中左一般騙案，以後唔好咁天真人講就信

張通告係偽造的

莊生今次仲唔桃李芬芳

你個名

路德會協同中學莊同學
好想拜師啊

想拜師莊生唔知有冇機會 而家咁受歡迎 會唔會突然之間一走了之 唔再理香港啲生意 去其他地方繼續呃氹搵食

唔係呃完手足似冇後果呀嘛？

我要見到佢仆街！

halo

復課之後接佢放學 我話既

唔係樓主中咗騙案咁簡單啦～
佢而家係呃9同路人錢呀
仲要扮晒蟹話唔係佢同埋偽造文書

加埋我一個啦
好想拜師啊

擺佢上老豆搵仔幫佢再紅下

莊生根本就係天之驕子
一般騙案可以報驚處理

呢個勁100倍，你咪阻住我拜師！

屌呢啲時候仲要食人血饅頭

唔係拜師
唔會預其他人一齊接
佢呃我個fd錢 拎唔返唔緊要 最緊要教訓到佢

騙徒手法與時並進，大家唔好忘記串燒檔假cancer嘅事

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

推!
老豆搵仔起佢全家！

尋人啟事現已發布！現發布莊生個人相片，望尋找並拜師！

最新消息：路德會協同中學高層校監已經開始討論呢件事，唔知會點樣處置莊生！我好驚莊生會唸唔開！好想俾多d鼓勵佢，話俾佢知出面仲有好多佢嘅信徒搵緊佢。

認撚住你條仆街

成班倫敦金面對住莊生都要嗌聲師傅
年紀輕輕唔經唔覺就執左7皮野，行得幾撚前

等佢開學一齊去拜師學藝！以我資質我要呃夠70萬！

上面有巴打講有4個家長grp因為咁已經停左資助
希望莊生可以另闢新徑，齊齊發大財

@isaac_wat 認撚住你啦 廠商咖嘛

推到佢仆街
屌你老母

個個都識莊生

仲有jelly

莊生真係多fd子

111

屌老母

得啦收皮啦

嘩屌大大力推

未有莊生聯絡方式
我係唔會放棄

其實放過出黎細心留意下

我指係放學校聯絡

有排先覆課
想儘快搵佢

嘩又有7皮嘢俾佢洗又有大班人接佢放學真係皇帝級嘅待遇啊

一定要推

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

之前個po咪講咗呢個唔係莊生 fc咗先pin啦

Push.

莊生say個hi

莊生 我地黎緊啦

畜牲！呢啲人令家長同市民唔再捐錢比手足！

借一層推post

內𥚃係一份對香港民族嘅希冀
希望困惑無力嘅你會搵返希望

[嘈乜鳩]事實係運動形式已經轉變 你只能夠忍受 或接受 依個係必經過程

推爆佢

莊生可摸耳開班教吓我吔 我都想月入七皮

一定要PUSH
畜牲行為

推呀 keep住熱門

人呢

訓曬？

推呀

食人血饅頭 同死黑警一撚樣咁賤

未訓，總之大家唔好放過佢

屌，推撚死你

火燒莊

要推爆到全港市民同傳媒都知道個仆街既惡行

條撚樣都好夠薑喎

死乞衣

推 推推 如果係真 同黑警一樣咁衰 死全家

推推推

推推推推 撚手足

呢啲要令佢成世都抬唔起頭做人

搵到個姓heun嘅facebook過咗幾個鐘del咗成個fb ac。
但係又俾我搵到個女仔fb開過po tag過姓heun個條友
本身以為咁啱撞名 撳入去睇發現原來莊同學都識再睇埋佢ig 腦內大爆炸

heun生del ac之前都係用梗呢張相

heun生同莊同學識唔識就大家自己諗

補多張莊同學都like過佢啲相 搵人禮貌啲問下佢識唔識heun生

過街老鼠

推到佢仆街

果D係咪車頭相黎架？

不能不推

幫推

屌佢老母，我無曬成副身家都唔敢問家長攞一蚊

自己靠自己才是皇道

真。留俾更有需要嘅人
例如坐監個d

呢d撚樣讀唔成書既話一定係衝去做黑警
做人垃圾到咁

起身繼續推一推

一晚了 仲未有消息

我係一個迷途小羔羊 我想搵莊生

黎黎去去都見唔到莊生新消息，我只係一個想拜師學藝的小羔羊，我想搵莊生。

up

出晒名了，推推推

好似係手足黎？

有冇起底組幫手，協同中學咁多人，一個一個搵出嚟，我唔信冇一個人知佢住喺邊

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

繼續搵莊生出嚟

醉愛莊囝

原來莊生仲識得整假成績表/保釋紙，莊生真係好嘢，大師級人物！繼續尋找莊生！

莊生好嘢！
我愛莊生！

莊生，你睇唔睇到啊！

可能而家讀緊毅進

莊生中英文全名係咩?
咁少人提 google search都未必揾到佢

莊浩軒
Chung Ho Hin

唔好係咁係唔同post
Loop佢同佢啲隊友嘅中英文全名

以後人地一google就知佢地啲事蹟
都唔知佢日後點揾食

呢排武肺冇工開，莊浩軒老師，你覺得我問「家長」拎生活費得唔得，手足冇工開冇錢食飯。

推佢老母

唔知仲以為佢地演緊上流寄生族成班垃圾呃家長錢

八點了，莊生，起身啦！

我等左你成晚啦

騙徒咁快現身

強帖留名

中五學生 文宣畫畫都要拎錢
家長真係太善良

商業奇材

高人工過黑警

有冇人識佢

推到見報

呃手足 推

家長要提高警覺

贊成

一粒老鼠屎。。。。

莊生出嚟見人啦

好有愛心既莊生

莊生 and ‘’假’’莊生 同一時間去日本？

以下人士 大概認識莊生d朋友

Ig: isacc_wat, Its.ang, jelly_wcy
LIHKG 會員：小昭（明教教主）

案中關鍵人物

收款人：Heun Cxxxx Hx 禤x豪
Lee Yan Yee (Phone: 65462735)

Ching sick ball

莊生 你連最基本原理你點識禢生呢個問題都未解答到個時
你教我點信你呀 仲有呀 我預左你一定mon post
我睇你今日搵埋律師同私隱專員公署點講呀
話資料俾人盜用？我想知你俾人外洩左咩資料多啲
同埋呢 你學校個度聽講你學校校長咁要臉 高層今次一定要話報警處理 咁影響校譽既事你都做左啦係咪事

Btw 溫馨提醒你 你今年好似十八 如果唔好彩的話你要坐壁屋咖啦

睇人仆街最開心

屌 仲有最重要果張 被偷被盜用既身份證

發國難財
一代梟雄

拿 莊生係有拎住身分證去狗屋

Ching ho ball

仲有，想做大愛L時 唔好咁閪on9
所謂既濕鳩證據都信
中五生真係好細個

莊生唸住幾時開fans meeting

我第一個報名

莊生 連登仔搵緊你喔

手你老母咩 呃家長錢唔撚係同路人嚟

與莊生失聯嘅第八個鐘

cls咁細個已經呃呃氹氹
呢啲人真係要比啲教訓佢

收到可靠線報 之前聽講有家長都俾左5位數俾佢俾佢踢保
同埋好似有保紙出現 大家諗下張保紙會唔會係假咖呢

如果佢真係有被咬
612and星火 唔會唔幫佢

我都係同你同一諗法 姐係分分鐘仲有更加多受害者出現

同埋保紙都做造假 咁真係係咁先了

莊生咁醒目 點會俾你地捉到

...

推到搵到佢為止

推撚爆佢
唔好放過呢啲賤種
有無人通知左佢學校？

嘩
又有戲劇性發展

pp

勁

冇圖冇真相

所以睇下有無張保紙出現 有就真係
莊生你今次真壁屋喎

咁你搵返佢老豆老母啦，佢家長俾人呃錢

家長同我講搵唔到莊生，咁我又想拜師學藝，
我咪開post尋人，點知幾百個回覆都冇人知莊生係邊。
我唔夠膽去狗屋報失蹤，我驚中武肺，小弟好廢。

DLLM 莊生 乖乖地出黎認錯
否則 後果自負
你估我地好得閒招呼你

tui

食幾粒花生

避得一時 匿唔到一世既

保持熱度
莊生咪走呀

真心想拜師
中學仲做緊百佳執貨42蚊個鐘

中學仲問緊屋企拎零用錢

手足冇錢食飯交學費，莊生就酒足飯飽去日本，小弟致以無上的敬佩。

831被捕學生Leon每日只食一餐，未有錢交學費

有幾出奇

真係以為班垃圾出黎行下街就做聖人？

咪又係個班唔讀書唔做野一事無成既廢物

諗諗下，點解場運動可以咁撚失敗，咪就係由呢班垃圾主導囉

7皮 THX

推
最仆街係呃家長 搞到幫唔到有需要嘅手足

一竹篙打一船人
你訓左幾耐

莊生等緊你既澄清喎

通常啲有錢人後生時都有為人不齒既犯法經歷

推到有樣

廠長個仔黎？

終於明白點解貧者越貧 富者越富

話係借嘅 會還 但呢間學校係唔會搞呢類遊學團 番大陸就有

有有電話地址個啲

騙徒手法層出不窮

721 831 101 1111

好撚犀利

蘑菇咁既頭

用中銀

佢可能一出世就腦癱

keep住熱門

唔好比佢沉

沉左咪再開過

一日搵唔到莊生 我都唔會死心
絲打有咩update可以係呢個post話我知

其實而家唔只莊同學嗰間中學要做野，廠商會中學都要做野，已fc isaac_wat讀廠商，啱啱有巴打post過一張廠商學生證上嚟，雖然唔知關唔關呢個isaac事，但都證明有廠商學生合謀

遊學團都要我哋比$

跨校犯罪團伙？

留名跟進

識親d 浩軒都係mk仔

仲要食金拱門好有型

巴打突破盲點

推到全香港都知

得罪講句 俾人呃果啲都好on9 大部分人都係咩都無做 純粹出錢當自己有參與 等自己好過啲

話你on9驚你嬲

開咗新Post 幫手推
[YouTube 戰線] （有圖）抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！

無左熱門

但係個issac係98年 應該無讀中學好耐

但佢又幫呀莊同學講好說話喎

個jelly_wcy同莊同學同級

國難財 真係正宗支那種

可唔可以講下issac 同jelly 係呢件事同莊生有咩關係

issac（89年出生）係jelly（01年出生）既爸爸，jelly係莊生男朋友嚟（已fc)

jelly係莊生男朋友
issac12歲生左jelly

推撚到條仆街死

仆街

P牌想推！！！！

老勁願意用兩盒口罩重酬，希望知情人士可以儘快聯絡我。

收皮啦你 睇死你夢都未撚發過啦 慢慢做你鍵戰啦

到底你地係咩人點解可以咁鬼犀利搵到咁多野

支持你地

又多一個朋友仔衝出嚟喇
@_y.u.l.o_
另一ac @pigg._.y

真係羨慕莊同學有咁多fd子

真係要幫莊生整個人物關係圖先得

證據

莊同學啲fd子個個都戇撚鳩鳩

講多都晒氣

其實好易搵

莊同學唔係諗住冷處理啊嘛？

易過讀同一間中學 都唔識大家

之前聽講莊生間中學高層傾緊
真定假？

條仆街一日仲喺香港境內，都走唔甩架啦，除非佢一年365日都唔撚出街啦

終於出到暗花啦

有狗上門拉人未
見d 藍絲暴徒網有曬佢d 個人資料同地址

屌你老母

輕輕一推

ho lun 7 ah dklmg

大家一起upup

直接向銀行舉報戶口涉嫌非法洗黑錢用途。凍佢幾個月

@jm9._.arrr 你以為你改咗名 我會搵唔到你嘛？

4月20號先復課
想去學校關心下莊生

直接刮佢出黎好過啦

推撚到仆街

海枯石爛心不變

DKLM

小朋友呃7皮就算數

每人幾百？

樓主試下掉西瓜落海，睇下莊生上唔上水

科屎人才

掉完記得要大聲嗌佢全名喎

條友

條友還錢未

邊會咁撚順攤呀？

串燒保之前都係要拎晒所有證據 上晒新聞 先肯回水

再push

講乜都假，首先要揾到條仆街出黎先

已經搵左幾日了
在咁要課金俾黃黑社會+黃私家偵探尋找莊生了